海怡半島871實呎海景大單位 換樓客1640萬元入市

海怡半島871實呎海景大單位 換樓客1640萬元入市
16:15 2021/02/28

"......海怡半島第19座高層H室單位，實用面積約為871平方呎，為三房套房連士多房，擁海景，屬屋苑內優質大單位放盤，以1,640萬元成交，折合實用呎價約為18,829元......"

個景幾靚

19座 側海

都係公屋好住d